見到美股咁升法，好想唔返工

等開市賺錢，返份狗工為乜

但奴性太強都係返左

美升四百，港升一千

我都返左份牛工

屌你老母，好彩有返工

美股時間你都要返工架咩?

feel 到

唔想返工呀

美股升 關港女春事咩